心好痛

見到你同新女朋友既對話 心好痛..

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

點見到